請各位手足冷靜並面對現實

好多人覺得今日要同舊年一樣，CALL就即刻有人出，先唔講重唔重狗呢啲外來因素，事實上係大家好清楚香港軍政府現況，街頭革命嘅用處已經細到只剩下被捕流血黎吸引眼球，日日提住自己唔好麻木。但你有無試過睇到已經無乜感覺，甚至只係掃走咗?定已經唔想再睇到關於呢啲資訊，過番正常生活，得閒share下文宣就算? 其實而家咁嘅景況，我寧願等，寧願真係留力，好多人會屌:屌你老母又留力,2047? 我唔洗你比個方法我，因為你講得出呢句其實你都只係見到舊年畫面好靚/擺唔低街頭抗爭，特別係啲中學生，浪漫主義令大家執著係；如果我今日唔出，班狗咪好撚得戚;如果今日半週年/幾個月都集唔到人，無人做野無人食彈，點對得住班玩真火玩高級裝，而家坐緊嘅手足?

但其實大家一直都無走過，大家一直訴求都好清楚，甚至融入咗你每一塊血肉，因為大家係命運共同體，大家感受緊同樣嘅痛苦，悲憤，仲有勇氣智慧創意情同手足不離不棄捨身救人。真係好多好多大家唔會忘記嘅回憶，但我想大家清楚，軍政府管治底下，我相信無一個手足想身邊同你食緊黃店，同你一齊被捕過，同你一齊中過彈，幫你沖過水嘅手足再經歷多次，其實可以選擇，有邊個想經歷多次呢啲用鮮血用人命換番黎嘅畫面好靚?有得和平咁嬴無人想去食彈無人想受傷。是你教我和平沒有用的呢句係事實，因為舊年我地仲有可能話OMDB，仲有可能好大班人上到街頭傳水傳物資，我永遠唔會忘記由6月9當晚民陣叫人10點番歸休息，一大班手足係煲底問:唔係不撤不散咩?去到1118係全香港最勇武嘅一日，打足一整個凌晨，打到班狗無哂彈要番去補充，我都好感動，好刻骨銘心。但我地要學識轉變，be water唔係剩係勇武手足識轉場識走識散水，唔係剩係和理非識得早啲跑等手足走快啲，而係整個運動要如流水配合，梁天琦都講過，我地要因時制宜，唔好教條主義，唔好再沈迷係舊年嘅畫面，我地追求嘅係目標，係五大訴求，推翻政權，捍衛本土，香港獨立，邊一招有機會嬴，會提高勝算我地就用邊一招。 好多人問；咁食黃店有用咩，咁議會抗爭有用咩?唔出黎點知有無人，大家係咪唔記得咗手足? 其實呢啲二元對立真係屌到無力，請大家記住，正如有啲生活上嘅野你唔會去數住，你唔會記得自己有幾多次搭巴士咁岩有車，你只會記得自己今日miss咗班車所以好撚嬲，但其實你一年得幾次會咁樣遲到。有啲係血液入面嘅野係唔會甩到，你亦唔會因為今日無出，聽日就唔記得班手足，唔會因為今日食黃店所以舊年嘅抗爭=無用。

大家要時刻保持冷靜，保持獨立思考，因時制宜，我同意今日可以出去集一集氣，因為篇野我都係街打，但呢啲曬一曬馬嘅士氣已經夠大家知道無人會放棄，就算今日唔係食彈但其實都已經夠，你食咗彈，你火魔咗，咁代表咩?代表自己練嘅體能無白費?代表街頭抗爭比食黃店有用? Sorry，班狗食彈同你屙尿一樣，政府無賴係因為唔係民選政府。對準政權，唔係對準狗隊，因為推翻政權，係佢面前呢個暴力且無民意授權嘅機構會自行收皮，過街老鼠。

行動要有清晰目標，手足要知自己定位，唔好二元對立，唔好鬥黃但要知自己做咗啲乜，唔係下下都話唔好鬥黃，fc完發現真係有唔好嘅就要接受批評再改善，唔係下下都話兄弟爬山下下都話唔鬥黃，黃係一定係層次分，唔鬥黃大家就唔會進步，因為香港人真係太撚懶太撚易有習慣。 可能有啲雜亂無章，但請大家知道，時代革命唔係一時半刻嘅革命，光復香港嘅景象係靠大家去創造。

時間差唔多到1930

我地在此宣佈本晚和你DIN結束 ,
感謝今晚參與和你din嘅手足

高繁忙放工時段已過去

❕已經無新既人流經金鐘PP❕
⚠️本次行動最安全時間已過去⚠️
❗️而且金鐘PP四周已佈下極重狗力只剩下為數1,2個出入口❗️

⚠️注意保持低成本 高成效行動⚠️

請大家融入人群離去
目前旺角等地仍有手足潛伏等待時機
屯元天亦有掉念活動

我地期待下一次再同各位相聚

另外離去時請小心跟蹤狗等既威脅
注意身份保護

麻煩見到既手足轉述現場手足仲叫緊口號既手足

#轉場

Overcome 個現實

高汁

過左一年，大家都應該要有進步

屌排版好啲得唔得
點撚樣睇

sor

D人好似上晒腦咁 係咪忘記左自已係想以弱勝強?

睇晒

其實大家一路都冇放棄

係咁二元對立同打稻草人係冇意思

我地只係一個個體只係好少嘅力量，一直以黎靠嘅都係大家集結出黎嘅力量，而唔單單係因為街頭抗爭嘅成果黎 黃店無用點解對家不斷出文，議會無用點解對家要撕破臉皮去用保安守住個臭閪

唔通一次半次少咗人出，又係食黃店嘅錯咩

諗嘢唔好咁二元，好多嘢係冇好多原因

原因就係大家都想贏

*有好多原因

已經輸左

知道好多人未必得閒睇 我都係趁大家叫口號聚緊先打到出黎 幫手推比所有手足睇，因時制宜先係重點

幫推

其實尋晚已經有班人推今日要人 呢班咩人大家自己起底睇下就明

手足 特別係後生既 唔好咁易頭腦發熱 連登早就被滲透左

感覺屎了

推

不如排過版再開過新po？

係街，無咩時間搞 有無手足得閒幫手？我再po過

正面post

咁長手足都無時間睇重點

推唔郁

留名番去睇

Push!
特別係中學生，唔好衝動！

不分代

今日熱身咋

說得有理 中心聲!

國歌法 廿三條 殺到黎嗰陣無得你揀啦

天崎： 危難時，也要保持冷靜思考和判斷

最好佢立例 讓美國取消香港地位
不是說好攬炒嗎

咁就好，國際關係法，美國法案，香港本身就係政治籌碼only，你期望啲咩？

Push

Too long but 要read
推

我夠知
我6月已經係咁講
咁你諗住做d咩

本次活動實體為收工快閃集氣型行動

注意請勿係同一地方時間逗留太耐

隨時準備應付狗方下次行動
————————
#手足投稿

屌你老母馬後炮 公又你贏字又你贏 suck返入你老母個閪啦

中大你CH POST 左手足樣 都未撚同你計

（本文只代表手足個人意見 不代表本台立場）

唔回應下？

我一個人做咩都唔太影響大局，大家一齊堅持做先有用順勢而行，何必拘謹於當下可以做咩

想我點回應？佢地係大台咩而家？

心態要歸位 敵人只得一個

推理性post

我明白好多新一代呢場係第一次嘅抗爭
唔係老屎忽 但經歷過當初雨革靜落嚟
16年DQ後 本土派低潮 係會有冇力感
但會見到會再有一波波嘅浪潮
而每一波浪潮會更加大

講左等於無講

唔覺美國會陪支那玩到盡
如果支那唔怕攬炒點算？

好sad但係好有道理

.

其實內容係好值得睇，但係排版真係搞死個po，支持你寫多次我到時幫你推

agree

u can never fight with POPO directly

根本而家一定係要有外國軍事介入先搞得掂
問題係有d咩著數可以吸引人哋咁樣去幫香港

"去到1118係全香港最勇武嘅一日"

亦係死傷最慘重的一日
要汲取教訓

其實分下段 隔行就ok

我地在此宣佈本晚和你DIN結束

咁都唔大台，suck 水人出去原來連攪和你sing 都唔敢

好多人迷戀舊有模式忘記咗要be water
成日想重現612重現1118....
但舊路行過對家已經有經驗應對

街唔街頭唔重要,最緊要係有新嘅手法

盡做啦
總之唔好呃自己香港會變番612之前咁

屌你老母Suck Channel 明顯扮大台 一有咩事次次扮手足決定 重點到依家仲存在 兼有人聽佢講 你老母幾時死

其實真正要做就係將香港人嘅身份 香港文化延續落去 直到有一日真係有人成功推翻政權
當然唔同人可以繼續行各種唔同嘅路去達成目標

tldr

PUSH

等美國

d人依家好似班深度耶撚咁，完全睇唔清現況

同意對準政權

會唔會太睇少依個世界 ?

民族自強係唯一出路
當然有好多唔同方式去深化民族性

思路清晰呀

梁天琦都講過，我地要因時制宜
有小小道理

多謝你篇文 要推番政權真係可能要十年甚至100年時間去爭取

香港獨立根本就係百年大計黎

最後果段講哂
兄弟爬山
黃要鬥
高低之分一定有
盡力而為！

push

啱呀 教條主義唔係齋講和理非唔work
只係盲目相信任何一條路線都係教條主義

兄弟爬山 各自努力
不割席 不分化

成篇空洞無內容既廢話都200幾人like
兒登仔真係弱智
簡單答我一句！我要實際可行既方法，唔勇武用咩方法贏？無方法就唔好撚再叫人散！

同埋再重申！真正既be water係如水無形，BE FUCKING FORMLESS，formless意思係有時係液體有時係固體有時係氣體！全憑有無需要！所以be water一樣可以叫手足正面硬抗全面衝突！be water係要以目標為本去思考，有需要就要做！唔好撚再on99字面解字以上be water就係散水，呢啲白痴思維害撚死幾多手足！！！！！！

anyway我希望我可以見到呢一日
齋諗下有咁嘅一日都已經好開心

你阿爺當年都係咁諗
「直到有一日有人」
呢種思想最要不得，永遠只係將責任外判，你阿爺判左俾你啦，你又想判俾邊個？判到俾你個孫等佢走上街頭俾狗打俾狗強姦好無？弱智

睇哂 推

其實好難可以唔記得成件事，好多嘢都已經番唔到轉頭，抗爭已經融入咗生活好耐

和你sing同經濟圈其實係大勝
對家超激氣 但又只可以出口術

睇哂
即係叫人現階段唔好抗爭
但你停對家唔停

繼續做 睇長遠 知道做D咩係有用 保留實力 最後一定會贏

命運共同體
據聞係共產黨自創嘅用字

condom is running out.

因為要搞到佢哋，佢哋先會有反應，咁係好正常，一個正常嘅國家點都會將自己國家國民利益放喺第一，香港可以拎自己做籌碼同港共、共匪攬炒都只係因為好多國家喺香港搵到錢

唔好輸比浪漫主義

高汁post

pish

tl..dr...

但係有一樣要意識到嘅 就係革命唔係一年半載嘅事
我地同上一代唔同嘅係我地有覺悟要光復香港
但唔好幻想單靠街頭抗爭 或者靠呢一代人就會成功

我想講，而家應該點幫d比人告，坐監既手足？condom?

睇晒
支持！

我睇哂
覺得寫得好好

唔勇武用咩方法贏？南韓同台灣係靠勇武實行民主改革？
俾你殺晒香港政府所有高官加中聯辦所有人又點？你推翻唔到中共都係無用

35+！
忍多陣去到9月就得！

可以參考返

排版唔好但照睇哂

Pish

你諗下你自己會唔會關心非洲某小國比人軍隊屠村？中東國家血腥震壓？老實講我地見到ed新聞連睇都冇興趣睇

人地眼中我地就係非洲小國，中東

屌你老母...有小朋友信左你出去，有狗棍係身比人拉

我同巴打諗法一樣
但係要承認個現實真係好難

無錯呀，所以港獨係唯一出路，要港獨必須要推翻中共，到底仲有幾多人未明？

與其逐少逐少比人捉倒不如集一次大氣

屌 扮大台水完人出去就叫停個活動

中共不倒, 香港無自治, 香港無獨立, 呢場係一場漫長既戰爭

推翻中共更加無可能係靠武力

無目的性既行動，不如留力
已經有太多手足被捕被自殺
對家出真槍實彈，我地就人肉擋子彈
唔想一心諗住犧牲

希望大家好好保重自己身心
留底條命先係抗爭基礎

其實無人知道點行落去最好
乜咪咩方法都試下囉
但上年驗証過失敗既方法就唔好再試了,eg陣地,圍政總狗屋,etc

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

成個哨頻都響緊金鐘全日重狗 黑衫搜梗身的

永遠唔會忘記6月9以黎既抗爭、所有手足、同犧牲左既手足

如果想推翻中共 就要向上爬 直至有能力參與權力鬥爭/國際博弈

散水呢？每次散水都失敗架喎 不如試下叫人唔好散水？

講咗人地係街打

要將抗爭變成信仰, 而唔係每週日嘅儀式

我係老野，史泰龍喺第1滴血續集，贏既唔係靠美軍重火，係靠游擊，打地形，重走位，針要害。

唔知幾時對手變左係班狗，但我很清楚，要贏，唔係贏班狗，係林病呢個千年柒妖！手足全部有血有肉，唔可以白白犧牲，要戰勝既唔單止啲爛頭卒警犬，係佢既幕後黑手！

612開始唔夠錢，手足都需要我地鼓勵同支持，可以寫信俾佢地

Evolve

一次過比人拉曬

屌 推呢個

咪係，人地有軍事武器
我地得把摭，gear仲少過班黑警
硬碰硬跟本就唔work

認真twitter 戰線長期冇人

推啊

排版係衰，但我都睇曬
團火一直都無熄，就算要送頭我都想將個頭送到最有作用！！

永遠唔會忘記69晚嘅手足，一齊坐係到等，入夜聽到777就一齊屌鬼，仲有舊手狗屋被捕嘅手足！！！

其實要面對現實嘅係樓主

當然我都唔想有人犧牲，但今時今日大家應該都面對現實，港共中共已經做到咁嘅地步，我想問樓主一個好現實嘅問題：香港嘅民主路上死幾多人先合乎現實？一個？十個？百個？千個？

單純民主支持者基本盤嘅２００萬人，１％犧牲已經係二萬人。

樓主，我地堅持嘅路同人生價值，係好簡單就死上萬計人嘅一回事嚟，再絕頂聰明嘅人都回避唔到嘅現實；我當然唔支持無價值咁衝去俾港共傷害或殺死，但，講到面對現實，就真係要有或你或我咁嘅無名人物死幾千幾萬嘅心理準備。

唔好幻想中共自滅，唔好幻想美國幫你爭取民主；俾錢海外可信嘅手足開始幫手準備快船同軍火，面對殺與被殺嘅現實，我唔係中二病，只係歷史堂冇訓教冇發夢。

不過

今晚大家冷靜一下，唔好以為有得同黑警打，宜家未係時候，最少好多人都未接受現實，而且軍火都冇，點消滅敵人？

講得好好
但有時唔係二元對立論
而係有啲人覺得食黃店就等於抗爭咗
要同自己鬥黃
逼自己做多啲 做多啲

好認同
完完全全係我心入面諗法

要達成目標我哋已經唔係基通上街表達下咁簡單
上街唔係唔得 但一間藍店係基本
果日出完之後藍店照開=白出

個日真係個拐點，之後一路向下。

樓主忽略左一樣野就係香港人嘅金魚記憶
我係怕抗爭靜左回歸正常生活，過多一兩年
中立L，甚至淺黄好快就會忘記move on

睇曬表示認同

做嘢唔係為做而做 要有目的 同埋去到呢個階段 反而要審視自己 自我反省 我知連登仔唔鐘意 但係不妨睇吓孫文的野望 自己做多啲思考先

支持.
你出去個目的係咩先?
樓上班友叫人出去叫人唔好散水, 唔散咪一個個比人拉去扔落樓
對家無損, 支共無傷,
就算唔散水守到咁又點? 守到幾時? 定係守得耐支共就會聽民意?
老實講支共而家自己都話對外唔多掂, 呢個時候做支那病毒國際文宣撥火 搵西方報紙賣廣告, 對支那傷害仲大過滅左一隊POPO

正向推手足真係要冷靜唔好一時火遮眼

睇到想喊

水完人出去
連歌都冇得唱
幾時開始呢啲Tg group 會宣布活動完結

勁多弱智鼓吹人多出嚟就得

大約理解!好文一推!

屌你名都寫錯

只見FB的人屌鳩林鄭，又唔見佢出黎真係屌鳩佢。

畫面靚真係幾緊要

正確

推 放棄教條主義，咁多位手足一齊加油撐落去

我哋識得笑支聯會戇鳩識得笑老泛民跟唔上時代。
但如果唔識因時制宜嘅話，我哋都只係只係新時代嘅老屎忽，仲要係會死嗰種
夾硬要打交嘅話唔係叫光復香港，係贖罪催淚彈，食完心安啲，好似無放棄咁，但技術上係無撚用的

唔好用無其他方法抗爭嚟做理由，無效益嘅街頭抗爭係變相消耗我哋珍貴嘅同路人，even你喺屋企睇本書/落街操體能都遠遠有用過落街送死
（唔洗屌我冷氣軍師，我而家係。但努力裝備緊自己）

Push!!!

現實真係大把人抱有一個諗法
唔街頭抗爭就好似輸左咁
啲狗佈防又點 唔出黎打過即係自動投降？

Push btw唔係「玩」火魔

agger

打過係雙方，你係出去玩跑online 咋，打，好唔好意思講

你閱讀理解係咪零分

Push此文有參考價值

咁撚樣都有72個like,有冇腦

我當然知道，所以先唔想呢啲時候先折兵，但同時，你要諗到時真係有軍火，你估街上嘅多定係屋企匿緊嘅多呢？香港係咪真係啱呢條玩法，我諗要去到好後期先用得著 共勉之

日常生活都可以抗爭

各位手足從來都冇忘記

同suck 講，7點就叫人散水

被狗拉不了
要良民証搞移民

多謝班Poly好戰陣地撚

連衛兵: 分化 5毛 block
我只可以講聲 唉

Sor大家，排版好差，而家仲係旺角食緊魚蛋，睇落好唔舒服 大家番屋企慢慢睇 唔好意思，下次會改進

我目標一直只有一個，
就係美國取消關係法

好文要推
同意抗爭唔係剩係食彈流血送頭
要真正be water 對準政權

睇曬，好明白

aggar

大家唔好忘記中大同埋理大一役
嗰時我好努力咁樣叫啲人唔好出去
跟住當然俾人屌到飛起
但而家大家睇到陣地戰發生咩事
唔係畫面好睇就係贏曬的
如果你當你嘅手足係真係你嘅親人就應該好好幫佢地諗吓

清晰既思考，知道自己做緊乜係呢個時代最需要有嘅嘢

連登大把

最慘係我嗰日一路返工一路上緊叫啲人唔好出去跟住俾人屌到上天花板
後生仔係（太）有衝勁
大家諗多幾分鐘都知我哋嘅設備根本唔對等
點樣打姐
唔好真係以為有得打

我只可以講如果議會冇用嘅話開花更加唔會有用

我都係果句
如果香港人係咁廢嘅話
點解你仲要拯救佢哋
我會寧願走佬

唔洗重新開
Pin個排好咗版嘅俾人轉載

咁幾時先可以出？
要好似「讓子彈飛」最後果幕，話我地打贏啦先出？
我明白係好意黎，唔好白白送頭。但宜家淨係空得一股怒火。
咁我係腦入面打撚死 7 婆同 3 萬狗就成功啦。

我支持運動要轉型，不過唔係得個諗，要行動！

推
大家保持獨立思考最緊要
諗清楚自己做事目的係乜

首先黃圈一定要撐
亦都一定唔可以割

因為到目前為止 黃圈係一樣港共甚至土共都無辦法制裁我哋嘅野

撐黃圈！

我覺得街頭抗爭都有好幾種既 分番開講
有啲的確係成效細 火魔就坦白講效用不大
但有啲係有用係要繼續做 遊行 set RB然後轉場/退場 我覺得係要繼續做 而且係要醒目啲咁做 今日金鐘重狗就費時啦 其他區聚人做下野好過

一早講左三大抗爭方向都要做 議會抗爭 國際戰線
同埋街頭抗爭
係唔太大損耗既情況之下 我覺得有啲街頭抗爭既方法係要繼續做

屌你個腦坐住咗？依家無時間咪返屋企先睇
樓主已經打得好好，仲嫌三嫌四

到左今時今日仲信攬炒有用係咪弱智

攬炒左香港=新疆，國際無人理

加快統一，連小小嘅自由都無埋

認同，推
抗爭可以融入生活
幫襯黃店 罷藍店
罷買中國製
加入twitter國際線
目標推進全球抗共！

我反轉咁諗，冇武器都有咁多勇敢嘅人，有武器反而怕死嘅更多？香港人俾黑警姦姦殺殺就快一年，我有信心大家唔再會係讓子彈飛嘅村民，而係文繭復興嘅義勇之仕

我諗要好似戲入面話 先讓子彈飛一會兒 大家都急於求成果，但革命唔係一年半載就有成果嘅事，仲要係對老共。我都想佢地死，但空有怒火去行動就同出面啲po一樣，好多時出去都係情緒勒索，咁有咩意思呢 運動一直轉緊形，可能大家太習慣以前6-10月 keep住有新活動，但其實靚酒都要時間發酵，唔係話要你橋埋隻手等外國救，但事實係香港的確唔夠話語權去同人bargain，亦太和平理性非暴力，可能呢個先係香港獨有嘅抗爭形式呢？每個地方都有自己革命史，只能參考但唔會可以完全copy，因為地理環境同國際政治環境都唔一樣所以你唔會知香港點先係正確嘅路，唯有keep住去試我地會撞牆會有失誤，會有手足犧牲，但從來都唔會有無犧牲嘅革命。

成唔成功個選擇權唔係我地手上

係中共手上，一日佢地都係行依家嘅政策

一日香港都唔會獨立成功

Agree push

Tui

首先，離開連登，轉地下!
其他唔講，我怕死怕mon post狗!
要明白連登fb ig tg都係會有狗mon
要比和理非再行前一大步，首先係要唔好俾狗mon到

P推！啱

知今日內會發生緊咩事嘅就唔會出
成班睇完好嬲好嬲求其搵嘢做

你呢番說話我上年已經開始講
除咗俾人屌俾人block之外無任何作用
鐘意送頭就送吧 都睇化了

高汁反思

真係講得好啱
時局每一日都變緊 我哋唔可以再執著以往嘅個一套

問題係同上年唔同

佢地已經連戲都唔做

樓主唔係叫大家過返平常生活當無事發生 而係留力 冇錯你可以屌樓主或者我呢d係留力撚休息撚

但而家可以做既 暫時只係等

具體等緊咩我都唔知 但我知會等到 到時果下大家就會知道要做咩行動 而且我覺得會係今年內

記得去投票

用自己嘅血成就科史賺爆OT
衝衝囝就係咁撚大愛

閱讀障礙定過度活躍 咁細段都要排版

推 認同

鬼唔知街頭抗爭成效已經不大咩
但你打咗水蛇春咁長都講唔到要點做
證明依家已經冇一樣保證有效既方法
咪各有各做囉
一係你就講個方法出黎

可能會俾人屌我廢
咁有朋友講得好岩 我地要留下有用之驅
要用唔同方法增值自己

同埋唔好覺得聚唔到人就屌大家咁快忘記 其實大家冇忘記過 我諗大家都好憎班垃圾畜 武我地已經輸 但文果邊 我地 有既係人 係有勝算

同埋 古人都有講 上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

咪係囉
即係做冷氣軍師？

真心
美國立條法案係流？
成條23條立既話會唔做野？

tui

得啖笑
佢哋反對送中條例保護中港富商
食二千牛肉乾都要派罩俾廢老
幾撚大愛 Love and peace !

推
冷靜D諗下有咩出路
我哋過左可以街頭聚人嘅時間

14年話你知佔領街頭唔撚work
16年話你知所謂「勇武」只係自取滅亡
不過佢哋會同你講 堅持先會有希望呀
唔好諗咁多 拿拿林出嚟送個頭先

都冇晒勇武出乜鬼，食下黃店好過啦

軍師

因時制宜呀
推 甴近平

清算冇停過
到底等乜又唔知
咁到底我地係咪齋睇哦完咁就算

我唔撚明個畫面有幾靚，望撚住身邊人比狗咬好過癮？成日話送頭送頭，你地驚撚左，想過翻安樂日子咪出聲，你有你繼續零成本食黃店快樂抗爭，人地有人地做野，唔洗打篇千字文淋熄其他人團火，會出嘅人唔會因為你篇野就唔出，幫到手嘅就出去幫，唔想幫就靜啲出少句聲啦

講緊你形容個啲人呀天才

用更多手足被捕去換取清算得慢啲？

我而家仲係旺角，而且無屌過人送頭 你呢？

好咁到底保留實力等咩？唔知
我明日常抗爭 食黃店黃色經濟圈
亦明白要推翻呢個政權可能需要好耐
咁係咪我地停 對家就會停？
我哋就唔會折兵？
清算就會停？
班狗唔會周街亂捉人？
藍絲唔會周街斬人打人？
樓主要知道我哋唔進化對家都會進化
依家係對家唔肯比我哋休息
唔係我哋盲目去衝
你話要等個時機
有冇諗過可能你等到嗰個時機已經好多手足被捕被消失
我唔否認唔可以硬碰硬
但所謂嘅等 我絕對有所保留

總之冇放棄啦
說就算將來香港有集中營入埋去，都唔會放棄

成日打飛機話係戰爭上戰場
咁上水屠房日日都打緊人豬大戰喇

好多人都錯誤認為係

而加狗隊多人到咩都有份做
清算手足一班
拉示威者另一班
2者根本無關係

每日有人盲目攪送頭活動，而一班未諗好既手足又出去，白白做犧牲而無任何影響

真係要對準政權 唔好鬥黃

旺角

P牌推唔郁照推

你要咁打擊士氣對件事冇幫助
諗吓點解決好過講風涼話

其實今日有更好(都幾好)目標/呢個永遠係其中目標

可惜冇乜人記得

我都無叫過大家乜都唔做等清算，大家每日練下體能心態，對家唔停，你唔識進化？藍絲出黎有幾多人會試去幫拖？
其實狗隊三萬隻，最多咪得三分一出黎打 清算同出黎打嘅都唔係同一班，唔係叫你唔做野就係等，乜都試做下，有用咪keep
我知會一直折兵一直有損耗，我都唔知有咩方法解決，因為無乜人真係打過仗，無試過革命 所以無計，我都唔想 只希望各位香港人可以提出更多方法

真心好認同

我都好想同大家一齊行落去
贏埋佢

我地呢段時間仲可以做咩

加油，幾點走？

真係寫得好好 但好多人都仲係未明

覺得用死一個方法 終有一日會成功

但依個世界一成不變就只係注定失敗

所以因時制宜 先可以令對家無所應對

好同意，冇得唔推

試吓唔好用吸引眼球

留返條命來投票，多D感化身邊既藍絲，呢D就係至勝關鍵

唔係鬥黃問題，而係當刻示威既目的。

而加全世界新聞已經比肺炎&經濟衰退蓋過，根本無人得閒理香港發生既事。
再多既警暴都唔會比得上trump一句Twitter.。事實好殘酷，咁倒不如而家再組織新力量，香港層面上提高本土意識。多D人成為有力量既上層，經濟上切斷過度依賴大陸嘅壞習慣。
要攪海外組織既就各自攪，中共衰弱既成事實，但唔係示威堵路就係唯一示威嘅方法。

兄弟爬山各自努力啦，唔會話你錯定咩只不過當我地將希望擺係其他戰線，香港人又做過d咩，食黃店，鬥長命？真正無時間成本去鬥嘅就係我地香港人，一國兩制名存實亡.你係將成功香港未來擺係根本唔知幾時有回報嘅賭注度.成日話制度裡抗爭，今日立法會都睇到個機會有幾低，九月會唔會有35+都唔知.咁我悲觀d假設.九月立法會我地無35+咁我地係唔係要將方向擺番去制度外抗爭？咁制度外抗爭唔通又靠食黃店，鬥長命？我明白無一個人想香港人出去受傷被捕，但係唔係一味係度屌人出去送頭，希望你明白各自努力嘅意思啦.

星期日真係唔知會唔會有人出黎

最近觀察到民意風向逐漸轉移重新做港豬支持政府

我打擊士氣 科史打擊你個頭部
你哋鐘意後者

朋友勸你唔好再過大海輸身家
你就屌返人講風涼話不如俾條靚路嚟推多口

sor 原來你係層主
總之我係想講 發達大計我係冇嘅
不過救人一命已經係功德

up

講真今日返工忙到癲都無時間follow內會單嘢
要放左工先有時間睇返

持久戰啊

開twitter 咁簡單嘅嘢都唔做
一路唔夠人

推 睇番好多歷史 只能說孫中山都試過好多次先成功 可以失望 不能絕望

真 喺武力極不對等的極權統治下 我們要有另類進化 兼記住一切事實歷史

Well said

今晚 六點收工去金鐘 ! 金鐘太古廣場 和你DIN !

好帖重溫，係時候不負責任嘅人屍

孫中山係勁在送咁多次頭都腳底抹油走得甩死唔去 (仲又食又拎)
唔係個個學得嚟

推 心態好重要

推
有時候真係要睇情況
但就係有班人係咪都叫人出
唔夠人又屌 夠人唔打又屌
比多樣野佢哋睇 又屌係咪放棄街頭抗爭
大佬啊 只可以得一種聲音咩以家
想多幾樣野比佢哋參考姐 又冇話要放棄勇武抗爭
唔係話年紀小就一定唔識諗
但真係見到大部分年紀比較小嘅手足真係得個勇字 諗住淨係靠衝就可以
2019年6月可以 7月可以 8 9 10月嗰陣都可以
但大佬啊 以家2020年5月啦
再唔搵其他方法突破
衰啲講句真係全民監獄見

諗唔到點贏先係重點。

好驚搞搞下冇咗回事，死既死，坐監既坐監，移民既移民，咁樣我地就變咗對付出既手足係condom.

依家難聚人係因為冇一個合適既切入點，如果2星期後廿三條/明日大愚 3讀表決又唔同講法，不過亦都要做好心理準備 3部水砲車泊係立法會射殘你。

講講下又會變咗焦土，但焦土呢兩個字又點對得住犧牲咗既人

有冇人可以教下我地點做

巴打語重心長
幫推

我咁比喻姐 只係想講要接受現實

好贊成 但比唔到正評 希望所有人都睇到呢個post
邊招有用就用邊招 唔係浪漫主義 追求畫面

抗爭模式要變同多樣化
唔可以永遠同2019年做既野一模一樣
否則只會好似非洲草原d角馬、羚羊咁，次次都係聚埋一齊再大遷徙，然後請獅子食buffet

同意

黎緊幾個月
五毛會瘋狂分化泛民本土
目的係咩大家心照

周圍都係戰場

你講既野都係因為大家都好想贏咋
有幾想贏就變得有幾咁偏激

但唔好忘記
其實只係抗爭左1年都唔夠⋯

長期抗爭，仗唔係一日打得完

要令淺藍變中間派or黃其實唔難，大家可以試吓

香港加油。真黃又好，偽黃又好，扮黃又好

每個人應該有獨立思考
咁易俾人推到去死就真抵死
但唔好再講風涼話
樓主都係叫人唔好覺得出去先係唯一出路啫
正確架唔好bin前人c啦

一次半次示威唔會對革命有咩大幫助
要贏 就要長期戰 就要由生活上去反抗
第一 練好體能 唔單只係身理上 心理上都會練到意志
第二 盡力係你既職業向上爬 只有位高權重既人先有影響力 你睇下理大圍城 曾生搲爛塊面都要入去救人 就知有權力有關係幾重要
第三 搵啲有助抗爭既工作 心理質素好既人更可懲教 甚至做狗
唔係要你地去光復呢啲藍到黑既團隊 起碼可以做鬼 真係落手都可以細力啲或者放生 你諗下 一個人入去做 係拉人果一下放手 可能就換到一個手足既五年時間
但一定要自問夠堅定心理質素好 同埋搵個controller keep住見面提你自己做緊咩
如果無咁有決心既 可以去做消防入境海關救護醫生律師護士
老師亦都好重要 要守住香港新一代果關就靠你地去教育佢地
第四 每日提住自己抗爭既心 每日都盡量去食黃店 撐黃圈
滴水成金 只要香港人一路堅持落去 總會有戰勝既一日

推呀

欲速則不達
依家實力不對等
唔通你會屌當年日佔時期點解香港人唔反抗日本皇軍咩
無，忍，等，so far 黃圈（文化，唔係淨係飲食，音樂，電影，藝術，建築，潮流，衣著，語言）好多野係可以去建立返香港本土，而唔係食食食食食食食食

大家做運動

講得幾好

其實真係無走過
願意同大家一齊再組織行動

講得好
呢兩日五毛分化太多 群妖亂舞
理性認真討論全部無晒

其實你啲文章都偏向無實際建議行動，但用大篇幅講理論並隱晦地呼籲散水。
（註： 聽日就國歌法二讀，諗緊去唔去嘅入一入黎

你喱篇文主旨就係叫人「等」，但等啲咩無講，只係叫人唔好出，所有野都「在心中」，唔洗行動。

咁同一年一度七一遊行有咩分別，大家都「在心中」，遊行完嗌「下年見」、食自助餐，念力令中共倒台。

可能你可以等，香港未收皮的話你可能等到十年，但唔係每個手足都等到，清算、被自殺每日發生，每等多一日就多數以十計百計手足被清算。

五大訴求的其中之二是「撤回暴動定性」和「撤銷抗爭者控罪」，喺你「等」緊當中手足都坐完監，到時撤唔撤都一樣。

被捕流血可以爭取同情
呢招仲WORK!

相信大家 一呼百應

mk嘅各位，收隊啦食個糖水先番啦 希望大家今日會感受到番哂黎而唔係屌人送頭，可以檢討但唔好過分指責

以下係樓主既另一個Post既節錄：

聽日就國歌法二讀，諗緊去唔去嘅入一入黎

.......只係大家都知聽日輸咗黎緊幾個月都好撚唔得閒，唔得閒到用餘生黎還。

唔出嘅MON實啲PO，出唔到金鐘自己有隊嘅咪快閃下其他屋企，其實大家都好清楚呢啲野撼動唔同個政權幾多，甚至自損一萬傷敵100，唔希望大家用鮮血換畫面，香港人太著重個種儀式感，浪漫主義，畫面要靚，會輸民意，最後結果就係無民意。

如果一堆議員肯做一次勇武，我諗就唔洗咁多人去做一件咁高風險嘅事。（自行參透，本人支持和平，極反對武力及有火嘅畫面，因為唔靚）......

以上為愚見，無咩實際方法，因為議會線入面，議員自己本身就係最利個把劍。

都幾矛盾，明知輸左就用餘生黎還，但又唔想手足行動，最後話靠議員。

事實就係今日輸左，而你今晚就係打篇文叫人「等」，甘係「等」係咪就等於「還」緊？

極之認同
真係好唔忍心再見到手足出事。。。。
到底之後可以點

寫得好好，
但同上面好多巴打一樣，
最無力係唔知仲可以做咩、咁做咩至有用，
幫襯黃店>藍店可能係日常，
得閒就打下國際戰線，
咁仲有呢
真係唔知點做
冇大台，好似我呢啲能力智慧有限嘅，
難免會有啲迷惘

㩒慣不推文，push翻post先

想知點解今晚要出黎嘅 入黎呢個po 我答你

總之出去先，咩都唔理，想知出咗金鐘7:30即時比大台宣布元場果班有咩想法

屌 我要每日早午晚推爆大家入腦為止

咁啱睇到你cm
其實都啱，樓主主要表達左上年勇武抗爭而家犧牲大收益小，但係都提出唔到實際上有咩可以做（可能都只係停留係意識層面要堅持）

不過呢個都係冇人講得到，就算講左都冇共識，或者就算講得出個大概目標（eg港獨）但都冇具體眾人會接受而實行嘅方法（eg立法會攬炒）。

但長期戰就要食下雞湯，
政治難免係咁樣，
個個都有堅定意志同足夠獨立理性思考嘅話，
香港今日唔會咁，
都唔係一年半載就可以完全練成

每次吹雞就嗌捉鬼/撚狗
狼來了幾十次
突然間又覺得會有人出黎？邊有可能

我自己都有出，在心中嘅同時點解唔可以行動，兩樣野有衝突？同七一嘅分別就係而家大多數人都確切地歸哂邊，同以前唔同，可能只有一直關注開政治嘅人先會去遊行去支持去宣揚。 我自己嘅主張係 應該做嘅繼續做，你覺得啱嘅就做，但要真係自己諗清諗楚，而唔係一張文宣聽日兩點出就出咁。
當年係甘地坐緊嘅同時，大家都只能等 係捷克被打壓30年，大家約定俗成。 無錯，有無數手足會被清算，惟一應該做嘅，就係大家都提高危機意識，遮得好啲。

如我篇文咁講，因時制宜，若果今日啲議員肯試下沖試下其他招式而唔係離場，會唔會（事輸）？我唔知，但議會線係靠議員打。
等唔係完全乜都唔做，橋起手等比人拉，清算。

等到幾時? 有無諗過呢一兩年係支那最衰弱嘅時間，肺炎 中美貿易戰，但香港人仲話咩長期抗爭，咁咪即係俾時間中共回血，支那最驚黃圈嘅唔係你個經濟，而係驚你地團結，但結果團結咗，個個你望我我望你囉，無下一步行動都係死，街頭抗爭我當然無用，得咁少人抗爭唔輸就奇啦，但我地個base咁大，要一齊做嘅點會話一定唔得? 成日話抗爭同咩食黃店無衝突，200萬人去食黃店，但得幾千人出黎抗爭? 其他人去晒邊

"勇武"只係變種和理非
和平非暴力既極致係透過唔還手比人打嚟令人同情,
突出不公義
"勇武"就係透過完全唔對等既武力,
單方面比人殘害嚟做出同樣效果

只係形式主義,唔係以殺傷為目的
但以殺傷為目的,要全身而退近乎無可能
我自己唔會做烈士亦唔會叫人去做
如果只係想keep住運動熱度,大可唔駛咁樣做,
而家啲種"勇武"係成本極高,但殺傷力極低既行動嚟

好文應推

咁你嘅出黎抗爭你期望200萬個一齊同你沖同你跑同你打？
舊年連有1118呢啲大事都係逼爆幾條大路
繼續撐黃打藍，得閒裝修下藍紅我絕望支持，咁呢啲算唔算加速佢衰弱？

推 思想裝備 同練體能一樣 缺一不可！

講得好好 推

今日好多失敗撚出現係自己d圈子入面

對住d失敗撚都唔知講咩好

就算我share呢個post

佢地都會講：

「手足散晒喇」「根本無用」

「真係獨立先有用」（打字抗爭）

「立會無用」「等英美打救」

「都唔夠d狗玩」「換邊個做主席都一樣」

失敗撚真係好煩

又無視野，又唔思考

同佢討論其他方法又話無用

但又係度時代革命

唔知想點

好文

今日個plan真係完全說服唔到人去金鐘
最好笑係水完人去之後七點話個活動完咗

寫得好好。

多謝手足 最緊要所有手足平平安安 一齊贏呢場運動

721831101111

其實而家要做嘅嘢，係建設完善後勤體系

我哋需要將黃色經濟圈變成愛國商圈

寫得好好

個問題就係大家一直都知道極大部份我方議員係擺明唔會衝唔會試新野嘛！

如果唔係都唔會有上年七一衝立會啦，大部份香港人一早打定輸數逃犯條例會通過，就係因為一早知道議員唔會阻攔到兇法，所以手足用「新招」阻惡法成功而驚訝同覺得有一絲希望。

恕我直言，咁大個例子話你知議員做唔到野，你到喱一刻二零二零年五月九號重咁天真想像過議員會試新野，甚至佢地可以阻到制度暴力，你都幾On9下（抱歉，由心以發）

下次隔多少少段好似易睇啲

好果要轟轟烈烈咁輸 其實慢慢咁贏亦未嘗不可

我地每一次都係以弱勝強 硬碰從來唔係香港人取勝之道 智取係我地最理想既方向

我明，咁又有幾多人諗過當日會有咁多人遊行，咁多人入議事廳，2016之後本土派都會屌:你仲指望香港人你都幾on9云云 大家都要進步，舊年一開始有幾多人支持勇武，阻街？

其實無問題
啲人睇慣一行就要隔行
長文正常係咁

今次應該會好似雨傘咁停一兩年
不過今次比上次更融入我地個心
永遠唔會忘記港共同班狗做過嘅醜惡事
而且下次一定會揭起更大嘅抗爭

心聲 多謝樓豬呢篇文
同埋其實隔離po搞地下組織其實大半年前已經講過不得不承認街頭抗爭無著數 黑警港共仆街已成日常 想唔麻木但除左硬食都無辦法咁

空推樓主，寫得好好～

好撚認同樓主，不過下次可以轉轉個排版，喺手機睇係有啲難睇

我都係係旺角坐係唔犯法嘅地方食飯個時用手機打 下次會試下隔

同意，大家一直都在

再推

推你呢個，好多人覺得一停就清算
根本啲狗大把人，平時都唔係三萬隻出哂嚟打，你以為無出嚟打嗰啲喺狗屋打飛機呀？
根本就同時進行

係, 對元朗黑夜嗰次就好大反應
最近好似話咩樂富黑夜已經唔想理, 睇到個標題, 知有依件事就算

睇曬

同意

推！我地需要比以前更冷靜分析局勢

加油呀巴打

比起日日新鮮嘅news, 依堆嘢仲煩仲噁心+令人反感啦

呢啲五毛假膠，大家睇慣blk咗咪算

唔好留戀上年，呢個真

high sauce must help push

實用理性文推
我會改善了

街頭抗爭到左樽頸位
愈嚟愈多勇武手足被捕
有手足要還押 判刑
失去左好多手足
好多港豬/變返港豬拎鬥黃做擋箭牌
佢地永遠唔肯行多步 自私撚
口裡就不 實際當手足係Condom
大安旨意其他人幫你抗爭
自己就吃喝玩樂 生活如常

過來人嘅感覺係9月已經樽頸咗

推 非常高汁

請大家都keep 住文宣同討論
國際既local 既都要

多謝你嘅精神糧食 上善若水

未必既
國歌法 廿三條呢啲黎緊架啦

推 大家加油

其實今日唔係無人出
而係太重狗，集唔到第一班人
依家一set rb就有狗追你

以前係set rb > 無車 > 啲人開始佔路 > 整傘陣

推
真心唔想再浪漫主意推人送頭

睇得出每段字都係發自內心
又唔係睇notes唔覺有問題

振軍心推

推上熱門 ！

長期抗爭，係波蘭式
壯大黃金圈， 杯葛藍紅警曱

挺

用經濟打仲實際.
上面好多入覺得唔出來就係無係等, 無做野,
但係黃圈, 外國文宣, 特別係趁疫情係國際線上撥火, 對支共殺傷力遠超過係街撚狗.

learn from history

屌，好亂呀，之前叫人唔好出果d就話係五毛、分化撚，依家就主張行現實主義，唔好浪漫送頭

推，必睇

咪撚分化啦樓主

要出去既手足，唔會因為你一個post 而唔出

所以我自己都有出，自行決定，我信大家隔咗咁耐，有能力分辦

推推

屌你老母淆底就繼續缺狗做奴隸啦
我地要打場轟轟烈烈既仗！

政府真係黐撚線
心急到

有道理嘅point咪袋落袋

唔認同嘅部分就做返自己理念

有咩問題 咁都要屌樓主

Push！

排一排版改個浪漫啲嘅post名先吸引到兒登仔睇

不過完全同意樓主
畢竟大家只係抗爭初哥
大家不妨參考世界上其他已經經歷過抗爭階段嘅例子
韓國 台灣 蘇聯加盟國
抗爭 革命係要融入生活先可以同政權鬥

揾左個po好耐 好彩有巴打推一推

對準政權，對準權貴

其實搞黃圈同國際線先係正路
文明社會係靠經濟戰，慘透戰打贏
班口頭勇武成人連登煽動人開花
但又達唔到攬炒目的
無理據就屌人老母
根本講唔通
反正打經濟戰同資訊戰我地重有贏既機會

真係好難睇你篇野，睇到一半掃左，不過我撐你嘅，明嘅

今日嘅安排要係on99

510遊行再復辦嘅消息係琴晚先出
琴晚叫人今日遊行，仲唔講遊邊，你話係咪on9
淨係路綫都有兩個文宣版本啦，一啲仲講緊TST，一啲就話未定
打到咁散，點聚人？成件事根本操作執行上已經好有問題

老實講，今日嘅遊行我覺得不成氣候
而家唔係好似舊年咁有知名人士宣傳接辦咁有宣傳力，本身最原本嘅510都唔夠宣傳
而家仲要係咁彈弓手，造成資訊混亂
同一時間又各區唱歌，點聚人？你教我啦
而家個局勢根本就推唔到200萬人出嚟， 今日有四位數參與都偷笑

收割運動贏區選
水人幫襯黃店比你搵銀移民
從此念力抗共
五年之後又五年
永續抗爭

如果係咁 標題應該 黃店告急咁都叫收割運動，咩都係空等無用，係咪日日搵班人出去擋彈擋水砲先叫做唔永續定係巴打準備上京行刺習種

終於有個黃嘅係心水清

唔係唔出

係出黎做咩

同狗打有咩用？

全世界都睇清楚中共真面目啦

大家要學識唔好因人廢言利申 得以前嘅國師入到眼

入到你屎眼有咩好值得吹噓？陳雲有冇講五大訴求？有冇講缺一不可？有冇講光復香港？有冇講時代革命？

利申：理論只看戴教授

2014年選擇公民抗命形式嘅一班老野認罪令帶頭佔領嘅黃之鋒等人都被判入獄，睇下就算
你可以話係民主里程碑，但明明唔洗認，咁即係代表你自知理虧，明知唔啱 但 你地無做錯.jpg
利申:屌佢老母
再利申:只信陶才子

一定要見到有手足比狗咬先叫運動未完

啱，最好留喺屋企抗爭，最安全

你眼中唔搞rb玩垃圾筒就係留屋企

要和你罷 癱瘓社區 強行阻止立法 救手足，
街頭抗爭: 即時見效，高成本高效益
和你行動:港共理柒你，低成本低效益

要打經濟戰 攬炒商場同藍店
街頭抗爭: 作用塞左幾條馬路仔，高成本低效益
和你行動: 商場落閘極少手足比狗咬，低成本高效益

結論: 任何形式抗爭手段都係有用亦可以冇用，視乎套落唔同情況，不過街頭抗爭成本永遠最大，如果衝動行事只會百害而無一利。

笑撚咗，講到班勇武係玩咁，以後班勇武唔出你都有份做成，到時唔好又要嬲又剩，你喺商場唱歌最多咪搞到佢做少幾個鐘生意 啲上市公司會賺少咗錢 但唔會收皮 再者到時大話6家可以將茅頭指向我地，商家+政府一齊屌，而且商場又難走，遲啲班狗圍晒出口咪變poly囉，同意街頭抗爭今時今日係成效低，只係因為班香港人淆底唔出黎，夠多人嘅成條街唔駛做生意添，邊止一個商場
成日話經濟戰，依家係港共 中共最疲弱嘅時間，但連登仔仲話拉長黎打，咪即係俾時間佢地回氣，再者我當連登仔個個有恆心，但出面香港人唔會有

我無意同你開火，大家都係手足。我諗你未get到我想講咩。
我冇一句係話勇武玩玩下，正因為勇武要付出更高成本，要清楚自己目標係啲咩岡位係啲咩，比起和理非佢地要更加理性冷靜。
be water 唔係叫人散水，係講緊我地隨住唔同環境而變化，過份執著一種形態只會事倍功半。
成日搬對家有咩損失，對家係咩？ 如果目標係狗，現實啲講勇武同和理非對佢地一啲傷害都冇，為打狗揀佢地最疊馬最重裝時間打?
我從來唔覺得我地有成功過，最接近目標就只有612 71 85 等 同埋少部份藍店結業。
希望大家可以回歸初心 be water be humble ，少啲批評同路人。5大訴求缺一不可，和勇都缺一不可

講得好好
「光復香港 時代革命」已經刻咗係骨
永不忘記 永不放棄

強身健體
光復香港
時代革命

推推推推推推推

玩動森光復就足夠了

岩
唔怕咁多位手足唔出
最怕係無目的咁出
呢個一路都係關鍵

但是千萬不要落單

推左先

721 831 101 1111 1118